有咩係狗會屌嘅

其實各位巴絲成日將狗也不屌掛口邊
呢樣又不屌嗰樣又不屌
究竟有啲咩係狗會屌嘅

母狗

樓主

樓啲嘅老母

樓主嘅老母

屌你老母

睇嚟我真係好受狗嘅歡迎

我知 膠雀 因為佢係盲撚嚟

一定係咁

屌你嗰肺

點呀檸檬絲

比嗰面我 唔好爆我

俾個靜靜地浮游在青空嘅面你好唔好

屌原來你嚟

唔係我呀
我以為係你
其實係咪希古恩

唔係我嚟

吓咁係邊個

唔知 我都唔知佢男定女

其實係咪真係存在過喺秒回度

都話唔知 仲有你睇過po1啲圖喇 有圖有紙嫁

希古恩都有